【I/A】守望傳說 Guardian Tales(44) 土鹿好大波

廠商：Kakao Games Corp.含中資

Kakao Games, the gaming division of South Korean messaging giant Kakao, raised around 140 billion won ($130 million) from a number of investors, led by Tencent. The Chinese megacorp invested 50 billion won ($47 million) in Kakao Games, now owns 22 percent

官網

#2
白虎虎源太
•
9 日前
Q&A (整理by 豬仔巴)

Q1. 首抽抽咩好？
Ans:
最理想係3星角連專武, 但現實連3星人或專武都好難出
最實際做法係抽到3星強角既專武, 之後所有石allin人
（有錢人做法係直接買首抽）

-------------------------------
Q2. 前期要做咩？資源點分配？
Ans:
- 揀好一隻主力角, 將所有資源比哂佢(可以買埋$398升佢上4星就好打好多), 隊員覺醒淨係開combo技果一圈就夠
- 衝主線 > 卡關就去打塔50層, 有極大量資源, 唔識打boss睇下面
- 通關World 3開羅馬4v4, World 4完開實時pvp (每日1200-1300,1900-2000先有得入場)
- 每日留50體力打活動
- 覺醒關3次唔使體力, 記得要打呀
- 資源關通過一次有3星就唔使再打 (EXP關詳見Q6.)
- 進化碎片係過完主線先開始刷 (碎片VS英雄水晶詳見Q5.)
- 入公會打公會boss
- 升下主城/家園建築 (100萬心心有3星女神, 320萬心心有主角專, 其他下面再講)

-------------------------------
Q3. PVP成日唔夠人打點算?
Ans:
其實好合理, 隻驚開左一段時間, 大家練度都有返咁上下,
新手要慢慢build慢慢收窄差距
當然課金永遠可以幫你快d打上去
但如果零課微課, 建議你都係老實升盡左隻主控角先諗
PVP獎勵唔會差太多, 都係幾百石

-------------------------------
Q4. 點解主線成日都做唔到100%？ 執唔齊紫幣黃星點算？
Ans:
關於100%達成, 絕大原因係支線未做哂或要通過之後主線先做到
其實主線故事會限制左你去既地方
所以有機會係劇情未去到/未開哂個地圖既所有地方
建議你通關全部主線先返轉頭打返miss左既野
e.g 大家必問World1 土仙子漫畫書任要World 5先可以做齊

-------------------------------
Q5. 英雄水晶（又名母豬石）點用好呀？好唔好用黎買角色碎片升星呀？
Ans:
關於呢個問題其實係要睇返你個人取向既
支持買碎論點
- 縮短時間: 早升早享受, 4隻5星會有特別組隊技
- 提升遊戲體驗, 增加獎勵: 公會王, 活動挑戰/裂谷等等要靠高練度角色先可以更容易取得更多獎勵
- 自製PVP排名循環: 高練度角色可以幫自己羅馬/pvp排前啲->每星期攞多啲石再抽人->換番啲英雄水晶 (特別係對無課嗰班嚟講,穩定嘅水晶收入係好緊要)
- 有限度提升 (集合以上各點衍生方案): 用有限資源投資單一角色或者只換取足夠升上4星既碎片, 升5星時既碎片轉返刷關方式取得, 以達到最佳效益

唔支持買碎論點
- 水晶入手難度高, 只有極少入手方法: 包括抽重覆人, 經活動送, 或用80塊多餘進化碎先換到1塊水晶, 對零課/微課玩家而言相當珍貴
- 以人物突破為主的資源分配: 進化碎片只要有體力就可以刷到, 但係人物突破無左水晶就唔得, 所以都係留返黎突破
- 刷進化碎好處更多: 刷碎既效益唔係淨係得隻3星, 例如土屬既土坦, 妖精呢類輔助都會一齊刷埋上去
- 對pvp循環既實際收支平衡感疑惑 (詳細請參考Post 21 #401 六月寒冬巴打既見解)

總結:
投資涉及風險，實際回報可升可跌
其實都係因人而異
最後都係睇自己(荷包)承受程度去做決定

-------------------------------
Q6. EXP唔夠用點算好？係咪刷EXP關呀？
Ans:
如果係新入坑既朋友, 你要首先做好以下幾件事
第一, 清主線支線, 完成任務會有海量EXP (其中World 5, 2個門派既支線各有10萬EXP)
第二, 唔好亂升人, 買定離手, 集中一隊主力好重要
第三, 打哂50層新手塔, 都係海量EXP+唔同資源
之後你先開始去打EXP關副本又或者選擇刷進化關
經上次更新後:
Lv 60 EXP關開始已經會有2萬+既EXP, Lv 70 約有2萬8+ EXP, 但就無碎片
Lv 70 進化關有7千+既EXP, 有碎片 (廢話)

以前一般玩家都會選擇打左一次EXP關拎到3星就唔再打, 主力刷進化碎
但而家過關獎勵多左, 就睇返自己情況決定啦

角色相關:
前言其實隻game有愛就得
普遍3星有練度有專武隻隻都勁
特別勁既有以下幾隻：
海軍 = 全能型, 仲有血量加成, 最強輸出坦
土花 = 全驚最高攻擊成長, 快速儲氣輸出第一
土弓 = 攻速快, 二技減防, 持續輸出
火爪 = 瞬移攻擊, pvp遠攻手剋星, 除火屬外都有攻擊加乘
尤金/電單車 = 近戰隊core隊員, 近戰buff 50%
其他3星就睇情況再問啦

另外實用2星大部分都會係主線拎到,
以下係2星角既隊員光環list
屬性buff: (普)主角, (水)白狗, (土)青葉+阿寶, (暗)吸血妹, (光)團長
近攻: 暗騎, 女僕
遠攻: 小紅帽, 海賊
近防: 武術家
遠防: 異界女
暴擊率+: 土狙, 赤雪
技能攻: 雙子奶, 暗科學家, 可可, 火龍
技能-cd: 索菲, 欺詐魔法師
生命: 土拳, 魅魔, 皇女
防禦: 團長, 雙子拳, 土坦, 蘭芳
特殊向: 店長(護盾), 吸血妹(擊殺吸血)

-------------------------------
Boss相關:
5-7 豪鬼
4種攻擊模式
- 瞬身拳 < 只有離佢遠先會用, 同佢保持2個身位距離就唔會出呢招
- 身邊4個方向爆氣 < 企係無紅色既範圍就ok
- 向前9打 < 最好攻擊機會
- 元氣彈 < 見畫面黑哂就要開始跑避元氣彈
唔貪刀就好易過

7-5 魔王
3種攻擊模式
- 向前方向打3條直線 < easy
- 噴火3部曲: 跳起向4個角落8個方向放火, 身體附近噴氣壓, 跳入中間儲氣爆火(普通爆3下近中遠，殘血時會變5下近中遠中近）
< 最好避法係佢跳返中間果時離佢2-3個身位，爆完第一下即刻跑入佢身邊, 殘血會爆多2下, 睇時機彈出彈入
- 跳去角落射死光 < 企佢另一邊腳邊就無事, 唔好靠中間果粒石, 係會比佢射爆

-------------------------------
主城/家園相關:（credit: 唔能話你知 巴打）
新手應該盡升家園lv, 唔洗乜都升晒先升主城
亦唔洗太注重升d低lv建築 因為最後要拆左佢地起高級野
補充:
左上去到黃色係合格
去到綠色心心生產會再加快
如果你發現升主城心心需求大過你最大容量, 記得去上方升大樹
右方有棵罐頭樹係World 5 支線有用
新發現:
如果有心心多, 可以剪草砍樹, 會換到唔同資源 e.g. 覺醒石,金錢
隔一段時間就會再生返出黎, 記得定期清下唔好浪費!

正評此回覆單抽中白盒

又中多次水劍，屌

中左1001 ....
諗住覆buddy reply ....
仲要開post 果陣.....大佬行過

留名

lm

出運

新post問多次
水劍同海軍假如兩隻都無專
應該重置邊隻好？

2隻74 未?
未既...根據大佬既說法...重左都無用....

未 仲刷緊進化石上5星

咁你唔洗re 啦....都囉唔到粒石既最大效益
慢慢升住先啦

差1隻74想比公主升
但唔夠水晶

抽人囉晶咪得囉

吸血鬼同龍騎5星左，暗狼4星，我係應該繼續刷上5星定升下土花家陣無遠攻
btw新手任多左獎勵，之前做左好似錯過左好多野

90抽先中土鹿（好大波）
然後就是沒然後…

刷暗狼上5星，完善左一隊先，我地個時其實都係得遠攻冇咩近攻，所以打金盾好辛苦，前期你冇咁多資源係要經歷依個時候，練起左暗隊先練土花，仲有你隻油金都要搞起去頂龍騎個位

什麼都沒有....你還有大奶

已經中左鹿仲抽唔抽好

你土花中左未?
未既.....pve 都仲有一個地位既...土花

咁大奶
抽返黎做倉管才正常

土花已經74左

咁算啦....都係留石啦

唯有慢慢打碎

我投資左覺醒石比龍騎

why ?

見佢都加近戰傷
係咪玩完了

家陣暗刀訓練室，5星吸血鬼，4星暗狼，3星尤金都比我點滿左覺醒龍騎點到4星

又話今日8度
熱到仆街

今日同琴日比....凍左好撚多了...
琴日短袖就返左工...
今日著褸帶埋頸巾先覺得舒服d

一開頭都叫左你擺油金

你個ac買返黎就係貪佢暗隊全部連專，你家陣投資落龍騎到係jm9

正路....2星淨係開左招連...就唔用覺石...
俾哂d3星人到架啦...

我尤金都點滿曬佢3星覺醒但佢未升星無得再覺，我諗住刷暗進化石龍騎都升到5星就擺住做隊員先
係咪應該重置左龍騎算

咁吸血鬼我應唔應該比

你俾哂d 3星先啦..orz....你唔係仲有暗坦未搞咩?

我無暗坦

尤金3星滿覺
吸血鬼4星滿覺
暗狼3星滿覺
暗刀訓練室
今朝龍騎吸血鬼都5星曬，暗狼上左4星
我係咪應該退曬龍騎啲覺醒石出黎

果少少唔好退....
真係掛幾日就返黎啦....d 覺石...
再唔係課個包就返黎...唔好哂左d 石....

咁我家陣繼續刷暗狼嘅同時係咪覺滿佢同吸血鬼先，之後再練尤金

你5星左隻暗狼都要時間....唔好以為好快..

有無公會收人
利申休閑玩家但會打公會戰

新post留名
就夠600里程 喺水狐同暗刀之間掙扎緊
而家有 海軍暗坦尤金土花狐連專滿突
公主擺緊訓練室 刷緊石升佢等空訓練室出嚟
天梯卡緊340
水狐爽度真係好高 又靚仔
但暗刀連對剋屬公主尤金都唔會輸又唔怕暗坦（普攻對比水狐）
究竟換邊隻好

我今日係山上工作
大風到

我會點埋d 組隊技加下buff, e.g. 可可 四眼妹

你個名

我未有咁多資源嘛

你都啱, 所以d 資料都係用係有用嘅角

舊帳買初始被封，想玩返又要重刷
都係亞洲世界2？

初始會被封

係

唔洗重置，個少少重置黎都係浪費，不過變左少左d資源

佢買左科技號咪比人封，普遍依類科技號會比你改名，所以多數出事

係 改名先出事

改名??? 即係用黑科技改名架?

即係比你改完名，然後佢地就用cheat chok到你要既野出黎再比個ac你

係，多石 自抽個D，應該冇問題

所以打app 驚...d人點叫買acc ...小弟都係用自己mail 開acc
唔洗煩呢d 野......話買首刷果D ...最唔LIKE ....
你課金都叫俾間GAME 公司 DEVELOP 隻GAME 呀...
俾錢呢D 仆街 我先唔制

有冇巴打可以po下隻高防既暗坦黎參考下配裝

玩翻一個星期左右,里程換 尤金 暗狼 定 水劍好

但唔買首抽，依樣驚真係一世做地底泥，冇原3角真係點有心玩落去

自推

咁睇血統既.....
我係皇族

你要過340 一定係要暗刀啦....

突邊個把武好...有5個槌

有韓服新消息
新年送50下免費抽

但真心....有好多人玩呢隻GAME ..都真係原2玩得勁過好多人既原3 角...
小弟真係服呢D 人

基本野，咁耐先再有50抽不如重置個保底會開心d

有，但係係課長面前真係得啖笑，課長用2星角都可以屌打人地既3星角

咁又係....個page 8/90 % ...
同我呢d 得4/50% ....真係差好遠

牛頭飾要洗D咩架?

第一隻非保底三星 係第120抽

我頭100 抽.....好似係 暗坦海軍戰女火爪偶像

多數都係魔鏡盾，滿突要塞戒
再睇盾圖鑑同基地level

但私心水狐
又但近戰得尤金真係唔夠力
我要抽多十抽先夠 應該今晚
希望歪到隻暗刀/水狐 就可以why not both

新手們留石啦, 下期UP池好多舊角一次過UP
睇個勢應該冇新3星角

今朝手痕用900金屬抽左暗刀專

冇新角都好 比人休息下
課長另計

洗屬

冇，得2星角，出9個pool比你地抽

正啊 暗刀勁

係咪"變更功能"果到洗屬?

對暗刀冇咩愛雖然個個都話勁
唯有留返將來抽到英再算

係 但唔洗得登洗牛頭 太低防 過渡用
留返黎洗魔鏡飾好過

我D體用哂黎刷英雄碎片
冇返一兩個月都唔洗旨意刷魔鏡

又要儲定石買下期SKIN

而家有基地就等夠lv掃先刷魔鏡會好啲
啲洗屬石留住 後期好難拎
好多橙飾勁過牛頭可以用住先
貪婪耳，槍炮，要塞呢類
減cd又有鐘錶同黑魔戒
你而家條牛頭岩邊個屬就比嗰隻人用住先咁

下期公主skin買爆

新年送50抽

好佛好佛

咁撚正？

火奶PU

暗坦

硬係覺得覺醒石用掃蕩係少d 石, 我用掃蕩3星角石5場得2~3塊, 但自動刷就at least 都有5~6
依家唔急都係放置play 得佢自動刷好過...

Sweep反而多咗

你想講進化石下話
都係每場平均1.2粒, 100場80零粒

好想換暗刀武

過多兩日抽埋個箱先換水狐專

過2日抽箱

巴打你d 數
100場80零粒係平均0.8wor

數據係1.2 咁上下
但我黑仔 掃親一千體都係80粒左右
最黑試過掃10場3粒

公主水狐暗坦土花土坦連專
想請教組隊方向。
公主/暗坦/水狐/火補
公主/暗坦/水狐/土花

家陣新手係咪入hkid呢個公會
個公會名比人改左含有不合規定用詞

仆街
買左兔仔公主
下隻公主造型笑得咁開心 早知唔買兔仔公主

是但啦 當開圖鑑

新手求其入個公會 拎石拎碎

提煉進化石變英雄水晶無得抽走D 3星角好ON9 , 想留番D三星碎將來公會捐比人或想儲黎重置點算

有無公會收人
利申休閑玩家但會打公會戰
想乞吓進化石

求指教
有水弓
比74水劍定土花好
淨係打羅馬唔打pvp

休息香港人公會(有啲台灣人)
收人 休閒 會戰每日打齊3次就好
大家交換下進化石

有幾多個位？可留位嗎？

最近踢左人 有十個位

又買左個帳，暫時組隊係咪應該，土鹿 ，土花，土弓
想主升土鹿

我地點知你有咩,可以點組,得依3隻既話都係放埋一齊,你仲想點組?

你又啱

同你差唔多黑仔

留個位嚟聽晚入

無問題
想入既留個id

唔該哂

Jm9

記得打會戰就好

開始有d凍，好彩聽日wfh

一定打

收返齊30個人 下次會戰睇下入唔入到400

我新手玩左一個月咋

1個月夠上74

聽朝入，等我改名做性感荷官先

屌呀 你點知我以前玩BD 個名係性感荷官
我地個會係以前BD澳門賭場果班人

有部分LIHKG2,4,8既人係我依邊

BD 是個好遊戲

暫時有呢3隻，我應該主升邊隻好？
個人比較中意土鹿，但土花好似萬用D

暫時74 72各一

第一隻100％土花啦

收到

有專？

留名有.... 唉屌

有... 嫁啦

但好撚難抽,不了

夠上鑽一

守望易抽好多 佛撚到

土花 土鹿有

Main大波鹿先嘅話打主線好辛苦

羅馬唔難，3v3就...

3v3 守鑽三應該輕鬆

儲氣開炮好似有D慢
土花擺隊長位？

歡迎

聽晚11點入

巴打仲有冇位收人

大把

新手想入坑 30抽左 想問開唔開得局？

個外傳聖誕劇情
好貼地又搞笑

罷工

守望d劇情真係一流

掃蕩唔到既

Auto 3星左

全auto 一下手控都唔得

開, 下期9隻角up 盡快掘石, 極速打埋活動第一章,
抽到土花就抽埋, 之後留石抽其他補完隊伍

THX!!

單抽出鹿專
快D比埋隻角我

歐洲人

我仲未中
無你份

抽土花專出暗狼專
我要土花專呀

玩完個故仔好想抽

Why not 抽

又深夜單抽出奇跡
小號中火補
岩哂 成隊近戰差咁隻補

練唔切抽來都無用

有無用 抽咗返黎先知既
橫掂下期無新野

點解呢個位禁極都跳唔到過去？

仆街 新年公主靚咁多
等我仲買左聖誕公主

果9隻up+新角pool?
佢而家係行快速輪換路線

下期冇新角啊 下下期應該出農曆新年角
我估火屬/普屬

新post留個名先，
每日單抽奇蹟

里程換公主定暗坦好？

你快D打主線，用曬體力再諗依個問題。無/微課里程換武器，角色用抽。所有資源all in 土花，主線卡關就升下覺醒，要記得升土補。

個木樁擺唔啱位？
試下擺右上少少？

你依度1.2萬體勉強夠你升1隻5星，打70lv副本3-4星期升到1隻，所以我覺得你睇下新年PU有無中狐狸再換專比較好。我自己只會換攻手專。

下期有公主抽

新手未玩到有繩索?

我都想入 巴打唔該

睇圖見到有繩索圖樣
而家諗緊可唔可以用火盤頂住

哇屌你老尾，乜撚野黎

完左cooldown

有啲想開多個ac玩

玩好一個先啦

遲d就可以斬斬斬

無曬體覺得有啲空虛

集中一個易handle d

滿突再諗斬斬斬

巴打留兩個位唔該, 聽日就申請得

想開個公主號當玩下消磨下時間

咁你都可以下期課隻公主出黎，咁咪搞掂

［亞2］煲底一聚 招3人
不限戰力 要打公會戰

同人唔同命
大家覺得值唔值得換？

緊係唔換

屌你老母係咪痴線 聖誕節都俾d sad既劇情我打

我以為用洗滌石 副屬性會出埋黎 以家先知唔會

收手啦施主等你試下非洲地獄

飾品洗到我on99啊 諗緊好唔好用魔法金屬買10粒繼續洗

想問邊把好d? 第二把?

非洲人表示:
咁耐未試過出頂屬

我把野係咁，防好低

又啱，兩邊一齊玩最後肯定會荒廢左隻

其實攻擊力重要d定武技CD?

分別唔算太大, 如果你係進取型多少少CD就多少少既話可以換下面個支
如果唔係上面夠用架啦

琴日都仲係1250左右, 放番好少少廢事跌太多
今朝俾人圍到1660
發生咩事

你放咗隊咩，咁吸火

被升階

其實依家T0 有邊幾隻？
朂新黎講 土鹿算唔算T0?

如果兩個號都有一定進度都還好 有掃蕩都方便
但如果有一邊係新號就真係玩玩下無咩心機玩

最*

就黎600里程換咩好，土弓有專

下期尤金

水狐專武

即係就算有公主，主升都係土花？

公會招人

T0 應該得公主 暗坦
其他都T1

暗劍都值T0

火奶呢?

頂佢個肺,
2選1 情況下
唔知呢隻好定BATMAN好

諗住開個有暗坦同未來公主

一個用石一個用章換 無抵觸
why not both

T1掛 都係睇咩場合
公主同暗坦都萬用D

反正剩可以選1個SKIN 用
唔會屎忽痕得閒轉下

嘩屌，又焗買

有收藏既點都要買

遲下會唔會出個龍騎skin 騎龍

Shut up and take my money

係 岩岩玩到第3世界 原來要解主線先打到活動

幾章有繩？

冇記錯好似係第3章

咁緊係用石好D 1800章可以換3個牛人/4個盾

要計埋愛

最好一路清哂主線先
好多features都要打主線開

呢個skin直頭令我想練尤金

公主 暗坦 米雅 土花點睇呢隊？算唔算pvp以外咩都有機會參與到

痴線......你爆LV 既話...點解PVP 會打唔到?
你火奶 公主暗坦....打即時....打死好多人啦

如果係咁個順序會刷邊隻先，如果我擺一隻去訓練室

下期個pool啲野齊哂
全石拎黎買skin

其實
做唔做到個火盤出嚟
用個火盤頂住應該得

尋日岩岩玩
土鹿起手 之後抽左20抽武器都未中專
想問你地會建議繼續抽埋專
定轉番抽角pool 定sh石先？
感謝

抽多10抽武器先 因為有保底一定會中

一定有5星專 唔一定係土鹿專㗎 好似係

抽下睇下中唔中先

新一年祝大家身體健康
日日單抽中白盒

想要暗坦

你過哂主線未？

我就會刷土花先，擺公主去訓練

我同你差唔多進度，不過諗住上咗火奶4星先刷其他，貪佢4星有招+20%技傷

可以試下用火盆壓住個掣

送好多碎

係咁意睇下都有5,6個skin想買

all in

公主

今晚新年第一抽武器箱

跟

會唔會跟韓服一樣出禮包 有魔金好想課

$238 300魔金+10粒洗屬石+埋D狗屎垃圾,好撚貴

all in 狐狸

頂 唔記得今晚除夕
早知等12點新一年先抽
岩岩抽左40下武 乜7都冇

今晚再抽

新一季kamazon拎咩神器好？ 拎翻洋裝+鏡片定疊錢裝

新年快樂

祝中白盒

祝各位新年快樂 人人有得中白盒

大家會唔會用石買體？
活動要用6000體先可以拎齊獎勵
如果用石買體一日應該買幾多次 利申無課金

我通常買1-2次

仲有10日多啲
唔知買體打唔打得夠6000體

你可以留體 姐係係個活動6日之前開始係信箱到留體
等2個星期後活動出先清體

亞2公會 煲底一聚 招人
戰力不限 歡迎各位加入

今次公會無咩人打王...
日傷5百幾-700萬 想搵100名內公會☹️

日傷700萬 top 10公會應該都above average?

係土魔像真係ok
定佢用荷包屈人機？

你留個tg比我，可以傾傾

利申全服第5公會

我tg

中課左右 水魅 公主 暗刀武 5突
其他常用1-2突左右
不過唔想太卒我數😂
我主要樂趣係pvp

有暗刀專 同土鹿角色
主力用開土弓土花火奶公主
咁我用里程換暗刀 定土鹿專好

新手今日開40抽 有公主 暗戰 火爪 無抽過武器
其實係咪唔抽今次 等十日留返曬啲石抽下次 火奶 暗坦 同佢哋3個啲武器好啲。

岩岩隨便 打佐下 有無人考慮下我😂

啱啱入咗

土魔像不嬲都唔差 係除左競技場其他地方真係冇咩用加上係男角 冇咩人睇好同練 不過佢係隻上下限高既角色 好食技術 玩得唔好連海軍都輸 玩得好可以一穿二 TOP100冇返咁上吓守護者level都應該冇可能上到去 大把人又74武飾 機體唔差太遠

清 公會名係咩 我見依家第5係赤櫻😂

新年新運

新一年 好開始

中暗狼專

中公主專應唔應該換隻公主返黎

要啦 公主T0角

新年十抽 唔撚中
新年快樂

還我新年血汗石

300魔金中土鹿專
各位新年快樂 祝要咩中咩

屌 300魔金又抽多把暗刀專冇英呀

中土花專，都好
Happy New yearrrrrr

好似里程換專武比較好? 感覺隻game抽武難啲
同埋你土隊都成型 下期活動有利打土塔

我中左土弓
少數幾把未有既專

DLLM新玩都中兩次彊屍拳套...

我中左4把
每中一次就拆一次

我願榮光歸香港

你比個TG我,係TG傾傾先

有公主,換專好定

有水狐武換水狐好

慳返300里程

睇黎新一年個個既運仔都唔錯

小弟中左油金專,又多1%了

活動80抽角+40抽武 0白盒 仲要唔小心抽左d有償鑽

中恐龍專 準備重置佢添

300金中咗暗坦專
新年快樂

小號魔金中暗狼專 正正就升緊暗狼
好fit

新年快樂，新一輪公會王又開始，上次排名125。因為有幾個會員失蹤所以會再招人。

要求入TG谷，最好多啲一齊吹水。
每日都要打公會王，最少120萬傷害，兩日唔online會踼。群組長期有人可以問野教路。

先到先得，無留位制，申請左麻煩留個名，唔太新都可以入。

100％公主專

水狐定暗刀好
300金中蘭兒專

暗刀同暗坦應該換邊個把專好？

抽到鮑伯 應唔應該換佢把專好

屌 公主skin

尤金騎馬skin

巴打們會唔會用魔鏡碎片買洗滌石，再洗魔鏡飾既屬性

依家咁樣組隊

海軍主控 但係比安卡既QTE硬係冇得出
係咪主控變比安卡好d?

想問係咪full左了？

巴打有興趣入會，可以入TG
會每日打王，上次公會戰岩岩好過3000萬
依家未退舊會，可唔可以留個位聽日入會

尋日退會諗住今日入澳門首家線上賭場
點知今日一睇已經滿左
而家冇家可歸 有冇人肯收留我

求入公會兩個位，每日都會打公會戰
傷害唔高，成程公會戰大約打到500-600萬
求收留

咁你快啲退你嗰個啦

左定右？

擺咗暗劍入訓練室天梯起飛

我會再洗過

等下個pu睇下抽唔抽到

左邊夠用架啦 除非你場場都暗刀互劈，佢本身CD唔慢

其實暗坦3v3點解仲係必出 passive?
佢基本上得搶箱一個功用
除左狐狸所有角都係劣勢咁

Btw 用公主打尤金
企角落頭唔郁最好
佢撞你就開大
不過啲尤金醒水既會撞3分1段即刻cut 跟住就鬥網速
你網速勁既佢點都食到兩三段
網速差就掛機送分

鬥企等完場你蝕左隻公主

暗劍低防 你唔出暗坦軟到仆街
放第一點都執到2,3個箱

追佢多數都輸佢招技個判定好神奇 明明打空氣都計中

垃圾亞服高ping 問題 隻隻都會咁

你依家有無入其他會 我踢返個比你入

琴日勁多人入左 巴打留左位我實比你入先

火奶ai次次都衝去前面打對方後排
可唔可以唔好做打手
搞到我卡咗係天梯300

我屌 300魔金第2把鳳凰專

好有衝動想re隻海軍升水狐

search 唔到巴打個名

我中過4把

中左阿列夫把武

想問下，如果有水弓，土花，土鹿專，300里程換邊隻英好？

遠攻暫時得狐狸同火補升左上74lv

另外遠攻英，仲有土弓，水劍

屌same

人地中水弓專暗刀專 我就重覆左2個月

對土鹿冇乜大感覺, 但見里程任又好吸引, 其實係咪當搞里程任都抵?

咁大波都唔要？

巴打冇改錯名, 咁中意波波

新年快樂
每月300中咗暗炮把野 好無升完賣左佢算

水狐有專同無專嘅分別係咪好大

留

土花土鹿pu 抽埋今期先算

首抽左5個鐘

0 白盒

唔撚玩

而家有聖誕活動禮包送
下期就免費50抽 仲要9隻角pu

玩條撚真係 玩到燥 好似speedrun咁

招多一位，有性趣嘅請申請留名，每日打王120萬。
要入TG谷一齊吹水

頭30抽有保底 其實唔難
呢隻game 劇情屈機

一開始試過刷30抽 屌佢老母真係第30抽先中
中撚左火龍女 秒產 最撚嬲係見到有隻土鹿企響格黎但係唔撚中

咁樣120人仔 抵唔抵屌

唔抵，冇連專

屌嬲嬲地真係唔撚玩痴撚線刷左成日都開唔到波

GT講課金係講緊幾百-幾千一次，一隻原3都幾百蚊，我寧願你買貴少少，自己玩得開心先係最緊要，如果好彩買到3隻有關係既連專，基本上一隊就用得，咁你日後唔課都可能ok

比多一次機會你 出隻土鹿比我

GT刷首抽係自虐，唔好搞d咁既野

好撚凍啊啊啊啊

以前就係笨7左 玩乜game都on99刷首抽
依家買個號就直接開波啦 早d享受隻game
掉左100蚊買個首抽號 玩左1個星期多d
已經土花 海軍 比安卡 全部連專
仲有3萬石剩係到
計下數如果要課金 課幾多先得

屋企好撚熱，利申真毒

我就是例子

岩岩好一個月，起手帳買咗公主火奶連專

求前200公會 常玩

亞2

其實都差唔多,開始要升會戰角,你盡量搞到一隊先,水狐隊,目前你升埋火奶搞多2隻2星,一隻小紅,一隻可可就搞掂,土隊就煩D,你始終冇土弓,暗隊冇油金暗炮

差把紅帽專

仲有一個位wo

隻隻都5星

玩左一段時間

水狐隊既小紅係用海盜專

有冇興趣傾傾公會既野？

有咩傾

你地公會都係只收香港人？有冇興趣做我地3會？

有少少台灣人起度
我個公會主要係朋友 而且都係休閒為主

繼續求公會

3會我既目標都係休閒為主，無任何限制，不過我既理念係主力只收香港人，用tg群，如果你地唔ok就當我冇講過

我地真係好休閒 而且唔係個個會用tg
怕阻住你地姐

推，仲有一個位

快啲課埋隻土鹿

咁齊哂了

但好少開TG

唔啦 停課左 兩個月

其實我地主會同2會本身都好休閒，每季3刀，唔排刀就算，只係主會既要求同水準比較高，不過依個唔係重點，我3會既理念係想收留係2會實力唔夠既人同埋3會實力夠既人上去2會/主會咁解，不過我只收香港人同用tg群，依兩個係重點，當然你如果真係做我地3會都唔會叫你郁原本既台灣人，睇你理念同我地岩唔岩囉，岩就傾下詳情，唔岩就算

你地會既概念我都明
我地都係隨便玩下 而且啱啱都收滿人
我同啲frd 研究下先

咪即係赤乜養豬場
唔知佢地嘈完未

無呀，我平時都唔用TG，剩係用黎傾隻驚

而家小號升緊呢隊暗近戰隊
放暗狼定暗炮做插件好

Lihkg榮光 招人
總傷害1500萬以上ching可申請

唔知呢,不過佢地開左太多會啦,其實3個會咪算,高中低級

[url]網址[/url]

求收留，早幾日求進化石，但冇人捐比我嬲到退左會

咁誇張

暗劍連專後人都精神咗

都係平常心 有人捐就當bouns 無就由佢
不過自己捐到既都會捐

其實係佢個系統有bug
一日可以求4石 但只可以捐2石
咁當全部人求足捐足都係一日得2石
另外就係你求新角碎就預咗冇
你要升新角人地都要升 重點捐比你
越新就越少人捐
所以其實求海軍土花土弓暗坦呢啲就最穩陣

下期更新,尤金復興是常識吧...

點解?有白馬有翼,只怕你未有尤金!

又唔係話bug既
佢限捐贈數量都理解 唔限既話好快演變成分身買賣碎片

想問下個防禦係咪洗到出黎
係嘅話洗唔洗繼續洗把弓

我求水狐，諗住有人路線圖拎左碎片，但冇角色果d人可以捐比我，點知3次得1個碎片

個問題咪係求4捐4
開放返到捐4其實都好合理
而家變咗中午後果轉求石9成唔會有人捐到
同埋你一日最多限求4已經限制到分身啦
根本唔洗捐石都限制

洗黎都多9餘

防對水狐冇咩用
你冇返幾十粒都唔好諗住可以洗得好過呢把啦

唔該巴打

終於7萬攻

家陣好似活動送土花120個進化石，刷土花5星再換公主再諗暗坦同火補？

滿突 同埋好多5星

睇你課唔課金囉，我覺得唔係課長嘅話第一隻升打手先會舒服d，同埋下期好似係土屬地平線，咁你練土花都可以打到下

羅馬防守企位有冇咩特別玩法

雙坦放前 遠程放後 其實冇咩好排

終於夠600 獎章，應該換咩先？

新手通常都係牛頭人

驚唔夠石洗啱屬

btw 10-1 隻怪點打好，好變態

係中咩用咩架咋, 呢D洗屬石唔好洗飾品住啦, 搞點武器先囉
有多咪洗飾

咁可能要成年先換啱晒唔該巴打

公會 卑鄙的異鄉人 收一位
上季排150-200
戰力不限 常上線 勤打公會討伐！

如果依家先quit 舊公會，巴打你留唔留到1日位？

留個名 留俾你

韓服新角好似弱左d

同連登名一樣，依家quit?

OK 等你

沙妖點樣打 好難打

啱啱quit 咗舊公會，聽日23:55 申

咁快有新角消息

巴哈有講

2星黎

師兄你睇下要唔要，可以送畀你
有土花專，可以玩聖誕6000石再all in

你送比我我都唔好意思收

休閒會 只需每日3戰 最後2個位

想玩咪收囉,冇所謂架,人地都係想多個人一齊玩姐,佢個AC唔差,係差把水狐專姐,自己抽返返黎就搞掂

玩啦

推，繼續招人

我仲以為出咗新3星資料

作為起手acc 呢個靚到爆啦

普池單抽出奇蹟
新一年新景象

羅馬三近戰

想問下早幾日新起手中左土鹿
依家抽到土花 資源應該比邊隻先？

同埋聖誕活動係咪要清晒主線先打到？
去到第3關冇個飛勾過唔到

土鹿for 公會戰土屬隊
土花全PVE 岩用 PVP都唔差既
聖誕活動應該係你個分唔夠所以先無?

個勾過世界3就有

其實係咪都係唔建議抽武器？抽人儲里程換？

武器難抽好多 (感覺上 成日中4星 冇白盒 同中第二樣)
新手角色英晶有用好多 可以突英用
我依加玩到差唔多要用既都突哂 所以先考慮抽武 拎魔金 而唔係為左抽武

咁唔追武了，仲諗住追埋

角無專 狗都唔屌

暗坦想硬d係咪要用牛頭盾

應該係。。。鏡盾多數係公主

玩暗近戰係咪要換走個補放尤金？

前期就可以既, 後面你冇補師死硬

即係點都要放個補入隊？

睇你打咩囉, 刷下野普通主線關都可以唔用奶,
但係你打其他挑戰/副本你點都會用奶

里程應該留住先定換專？
水狐 狐狸 偶像都冇專

仲有尤金都冇

你練起左一隊主力先啦,
你冇可能有資源同時拉起咁多隻,
俾你換左都係得個擺字, 到你練得黎可能已經出更新既強角
咁不如留起到時換

溫馨提示, 3星齊專都係垃圾
呢隻驚如果想pvp起步係5星突滿74lv

土鹿其實係遠攻定近攻？

火補3v3好勁
比佢滿血一穿三
打佢唔扣血

咁慢慢玩算

遠 得dash計近

今星期應該上唔到大師
勁難打練度低唔可以有任何mistake
睇片人地公主打暗劍 A佢幾下都殘血
我公主打暗劍 比人追住劈 佢企定定對A我都唔夠佢打

請問有冇唔洗入TG 嘅公會入
原本公會初玩時亂入 E家得返會長同我ON

兩個人一齊轉會啦

所以我退左啦 個會長我就唔識

招多一位，要入TG方便傾計同分享攻略，每日打王120萬傷害，兩日唔Online 無通知會踼。

麻煩申請左留個名，或者留TG留位都得。

有冇公會收人？

話說今個場比土坦屈到仆街

唔記得貼隊嘢出黎
我隊嘢好垃圾 希望有公會要我

上面有個賭場排600
下面有個排120
自己追post 睇下邊個收你

我意思換，唔抽武

會戰傷害無要求 輕鬆打齊三刀就好
休閒三刀會最後2個位

我可以JOIN嗎~~

加左了
我個AC 日文名黎 サトシ

就嚟900里 換咩武好?
連咗專有土花火補蘭兒暗炮海軍
有角無專 公主/暗劍/暗坦/水劍/鹿/女神
下期打算抽晒狐狸 有專無角

可以考慮公主暗劍專
不過一隻角都有排練

個人覺得公主暗劍比較有用同強勢

推 個會好融洽啲人好nice

好 大家都推公主暗劍就換咗佢先
留返300睇下期
屌 仲未有土弓狐狸打公會戰廢到

下期係咪冇三星新角？

成日爆道具欄，係咪留史詩同傳說裝備就得？其他開完圖鑑可以隨機進化晒佢？

淘寶首抽帳先十蚊 三.四萬石洗乜咁辛苦刷

無 得一星二星

圖鑑要升60Level 太難升 放棄咗
無乜特別果啲 全部隨機進晒 會進到專武

想問下黎緊啲資源應該放落邊隻度

刷碎太漫長 抽中咗都刷唔切
無土弓 狐狸 九尾 打公會戰差好遠

公會戰：土花 狐狸 九尾 > 水劍 偶像
PVE：就暗坦換走尤金

唉 岩先10抽鹿武 又失敗

武器感覺難抽過角色

有無公會收人，岩岩玩十幾日

係架 不過 有得抽 咪試下抽囉 有得抽好過換
仲有 0課就淨抽人好啦

試下用火盆壓住個掣

唔好理佢啦,人地送AC又話唔好意思,老手個個叫左佢唔好刷,佢又死都要刷,刷唔到又話唔玩,佢玩驚玩首抽既就唔洗理佢啦

推呀

想重置隻74尤金
是否不智？

想入但要一日cd有無得留位

本身有咩角

搞掂過到 唔該晒

5場斷3場
屌你老母

我試過一次 就算轉wifi 同4g 都全日斷
平時打足10場都冇斷 但走入房玩唔可以用wifi
用4g就未試過斷
題外話 今日好多人放狐狸頭

頂唔順課咗個14日咖啡包
每日送啲體力真係唔多夠

可以，可唔可以留個TG我add定你先

課完都係唔多夠

多謝巴打 我會好好培育佢地

呢個acc靚到爆真係要好好玩呢個號

有公主暗坦專，下期應該抽邊隻好

依家海軍火奶水狐暗狼連專，水劍土坦無專

下期free 50抽 應該all in火奶定海軍專武好

想問下而家想入坑洗唔洗刷首抽？如果刷既話要刷咩？
Or有冇啲咩入坑攻略，例如課啲咩呀，買啲咩等等？🙏🙏

上支淘買首抽or 靚開局ac
最好公主/暗坦 水狐連專 有埋奶仲prefect
新手全力打主線 每日清晒覺醒副本

冇得改名，令到上網買首抽ac好卻步，定而家已經有得改啦？

有啊

今期更新左 但要用付費1200鑽改
呢隻驚手動刷首抽係地獄 你會後悔

我都係啱啱上網睇緊，原來三個星期前出咗
咁公主，暗坦，水狐，呢三隻連連專，簡一隻既話最推薦邊一隻？🙏🙏

公主 萬能角
打得坦得又補得

我見原來啲首抽ac都唔止一兩個S S R，如果配多一隻角or一套角連專，又推薦邊個？

無感受過首抽地獄
當年首抽 一開始單抽角同武都中iphone
真首抽果10抽又中1盒

Post上黎會有人幫你睇

我會揀暗刀

我見真係有好多
例如公主連專加狐狸連專，咁都有
當然公主連專加暗坦連專都有

巴打們有冇少少建議左先，我再簡啲俾大家睇，因為真係好多

巴打我會23:55準時申，希望趕到打埋今日

第一日入無得打
不過可以打聽日

準時！

申了

巴打好快手

我推

你試下sort啲公主暗刀連專既組合post上黎see see

想問下點解打啲外傳嘅挑戰關卡成日都扣0血 打唔入
要搵英破防先打到？

黃盾遠攻免疫
藍盾近攻免疫

Btw我估sr愈多愈貴所以可以考慮埋性價比

有無人用偶像打排位？

比暗劍屈死

水孤啦
可以配船長再搭狐狸

火奶

公主打主線,迷宮應該輕鬆D,又可以除盾變遠攻,黃藍盾都有應對方案

如果呢到揀呢？

連專有 水軍 土弓 土花 火爪 傘妹
有專無角 水弓 狐狸補 土拳
啲資源放哂係土弓 疆屍妹 水軍 同土花度
有咩走向同抽既方向可以推介下
岩岩回鍋就課左 但好多野都更新左唔識
求巴打指點下

畀我會揀46798
有水狐土花專 遲下玩落歪中隻角又得 要知道呢隻game中武難過中角

頂，原來我一直理解錯，以為講緊八尾狐，你哋應該係講緊嗰個男人
我再sort過先

求推介

9210 主絲狐狸公主 ，里程換暗刀咁你就有一隊PVP

狐狸 公主 暗坦 > 尤金 暗炮

如果新up上黎果到呢？

火奶 暗坦
海軍收埋一二邊算啦

我都等緊allin暗坦 中到就re海軍

同埋就夠300里程 應該換咩角定武好?
仲有2粒重置英雄 1粒重置覺醒
可以點玩好 巴打比D指點啦
而加好似條隊怪怪地咁

有好多角都唔係新手可以馬上用，例如加拉姆呢D，佢要勁需要練度高+裝備。其實公主新手練已經好麻煩，因為你唔會有盾有飾品可以馬上用，你要捱一段長時間新手期，只係佢模組技能令佢會強勢好耐所以開波投資落佢到都OK。你揀到就揀公主+火奶雙連專，奶同坦可以有排用。下個卡池有狐狸你可以到時抽，你揀狐狸就下期抽火奶

我自己就覺得上面46798好啲 暗刀刀刀打落去感覺好爽
或者學上面巴打講公主+火補都係唔錯既組合

食屬 食到傻左

可以轟落去今期新角土鹿
組一隊純土隊打公會戰
或者等下期送50抽 有9隻角pu
首選抽狐狸角/火奶

里程就留起佢 你練一隻3星角都3星期
升完土花 升狐狸/火奶/暗坦/暗刀
到時先慢慢諗要換咩

升暗坦就換走疆屍妹
升狐狸/火奶就換走土弓

講漏咗 下期仲有公主pu 呢個都值得抽
不過你練唔練得切 係另一個問題

暫時原生三星得 比安卡 土花 海軍
3隻都連專
下期抽咩角好？

下期有乜新角
啱啱最後10連終於齊角齊專

狐狸係水果隻定係普屬果隻?
練度來講 我應該會留住土花 土弓 同海軍
彊屍妹我想重置佢
咁係咪就換隻暗坦上去?
訓練室係咪擺火拳好D 因為齊專?

暗坦真係勁好多
但係想升晒啲後排先
想公會戰打多啲傷
幾時先中九尾 唔想用600里程換

普狐=八尾=狐狸
水狐=九尾=水弓

重置石 咁樣用有啲浪費

反正土花得3星 可以放入訓練室嘅 有即時戰鬥力
打kamazone都易啲 可以換多啲資源

1星土屬 2星光屬 3星無

終於可以休息下

要買skin

狐狸 公主 暗坦 火奶 > 尤金 暗炮 > 疆屍妹 >火爪 土坦

今期啲skin 都未買 下期可以allin skin

下期啲skin靚啲

skin黎講呢 就唔嫌多 買齊佢就啱嫁啦

無買哈囉喂同聖誕 呢8個

我都有好多未買 通常見到300 都會買左先

我全都要

無咁多石

我都係用免費石買
依家夠100件就買有套裝加乘果d算

你有啲諗頭

想問清楚下期係咪火奶有up？姐係易抽中啲
如果係咁呢個都幾唔錯，公主水狐連專加火奶專武

但土花我有用到覺醒石升左都幾多下
洗唔洗嘔番D石出來先扔佢入訓練室
但唔係既話 彊屍妹用既資源 應該都要打成個月先可以夠

唔急啦
佢復刻得幾密

成個1月都係買skin既時間

下期有up 理論上係易抽啲

新手用水弓應該難啲上手 打故事都可能有阻堤

SSR 10係咪所有價錢一樣
你呢個ac 另外兩隻3星依家冇乜用

呢到有水弓新手上得好快

水弓好大力但都好脆弱

如果水弓加公主連專得呢個

咁巴打有冇咪推介

暗劍好易用 依家個暗塔根本就係比暗劍solo 用

姐係暗刀？貝絲？

Yes 普通又debuff 又上盾 好正

普攻

咁撚正 不過要玩劇情都係要自己開一個

係 有啲想重置海軍

Easy

一起身就要負評

-30分羅馬鑽一了

新手玩咗35日
個人經驗水狐對新手第一隻嚟講係幾好用
主要因為高攻＋擴散，推關打boss快，方便追進度
而且羅馬可以食企位一次打對面2隻，所以經常可以打贏高練度過自己好多嘅對手
不過缺點係超級脆皮，所以打3v3係會仆街

總結：除左3v3競技場之外，水孤for新手係ok的

*羅馬打3隻先岩

唔好放落海軍啦

主力升呢 5 隻，打 pvp 羅馬 公會王，公主 暗刀 暗坦 土花 水狐狸

谷左暗刀，求其比把暗劍佢用住先

公主沖上去打，水狐主控，加火補回血應該係最舒服既組合

其實我有3粒重置
係咪嘔哂疆屍妹 土弓 水軍既資源出來先好啲

等等，我幫你組下先

你開左訓練所未

係呢三隻加埋勁舒服

嘔左疆屍妹 谷暗坦先

呢隊加血防，唔洗回血都過到好多關

海軍 土弓你有專武，用住先

開左喇 但未諗到擺邊隻

呢個都好呀，仲有火補專
以下 8 樣齊左 5 樣

水狐連專
公主連專
火補連專
暗坦連專

咁等下個月抽武？定抽人好

主力抽人先，抽武會大爆死

我糾結緊公主加暗刀定係水弓連專好，師兄有冇建議

向呢隊進發就得

公主 + 暗刀 = PVP 用
公主 + 水弓 = 過關 / 羅馬 用

我都係建議公主 + 水弓 + 火補專果個 ac 啦

矛公主呀清
係好彩抽中暗坦 八尾九尾專
呢度都900里程啦唔好彩
btw我差唔多夠300里程
換暗坦專先定八九尾人先好？

好，唔該

PVP 公主 暗刀 之外，仲要配 暗坦 / 尤金所以追唔切架啦

用水弓玩左故事，打定啲石等下版，九個角色 up pool 一野抽齊佢

我係公主連專開局，水狐個期再抽埋連專
未到一個月依家羅馬都大師了

齊哂九尾 (水弓) 先

呢兩隻好屈機架，公主主控瘋狂掉大

如果你有 暗坦 九尾專，就咁樣玩

不過土弓留低打公會王，唔好 re

然後下步再抽 公主 火補 + 暗刀

咁就齊哂 羅馬 & pvp 隊

一隊74?

我依家火補3星用住先，升緊土花

掂啦，你齊隊升埋就搞掂
再試吓砌公會戰隊

玩一個月上大C咁撚癲

$$$$$$$$$$$

：What's your superpowers?
：I am rich.

浸信會永隆中學 排100名
而家收一人 公會戰日傷有200萬就ok
有意聯絡

其實都係微課幾百，74公主69水狐69暗刀69火奶
碌下碌下就大師

勁喎
我74水孤72公主69暗刀69火奶岩岩先鑽一
不過其實全74都冇用，都唔夠覺醒石

點解lana 會斷腳，想打吓機放鬆吓比啲咁sad 嘅劇情我

資源吃緊呀清
咁齊暗坦先 定九尾先好啲

屌 玩左勁撚耐先過到天堂57
整埋呢垃圾關卡係到練EQ

暗埋覺醒升到有 40% 團隊防就得，唔洗點足哂
主力九尾先

好多新劇情都好sad
例如新活動

點解唔升土花

土花 PVP 羅馬都收皮了

會戰 卡馬 Colo仲用到喎

咁專武優先換比邊隻好?
九尾?

pvp上大師都係用緊佢
不過冇以前咁霸道係真

btw 仲有冇公會可以入下

仲係金3金2嘅我表示我隻水狐比土花一炮炸10萬

用係用到，不過升水弓仲好用

一開始剋屬，土花 >>> 水弓 係正常，而且水弓都唔係 pvp 向

水弓好過土花既原因係：
水弓打羅馬，可以打坦散射穿後排
水弓又唔洗儲一段氣爆快/慢彈，玩落體驗舒服好多
而已當升到上 74 爆覺醒，水弓可以輸屬性都秒到土花

當然，2 隻野公會王都有用，最後 2 隻都要升，我意思係升水弓先，下隻先升土花啦

係 暗坦比到團隊防就夠，谷左主控先 (水弓/公主都得)

暗坦係要5星個被動 再拉高D成隊d防
不過有排刷碎 可以掟入訓練所先

暗刀pool開就刷, 刷到今晚終於要五星
岩岩好趕得切下個場用,
感覺掃蕩掃碎效率快左

暗刀用落真係好正

咁水弓應該重置土弓 定海軍既資源比佢好

重置74lv先抵(進化石換英雄水晶1:1)，重置石好珍貴唔好亂用

聽日應該終於可以76守護者level

咁我打暗坦石 水弓扔訓練所應該夠用既

暗坦 暗刀 水狐應該換邊隻專好？
火狐而家係咪廢左?應唔應該重置

你再打埋聖誕個event
仲sad
佢係一個好員工黎ga

仲有冇公會收人呀清

我聽晚

派彩就緊係要抽野

做得好

負評咗樓上2位

想問下訓練室其餘啲位點開

未出

出咗糧都唔中土鹿 睇嚟都有緣無份

單抽中左比安卡武
水隊齊哂專 係咪係時侯轉台

想做埋最尾嗰20里程任
咁好彩已有土鹿土花
應該抽冇up pool定up pool博歪?

亞2公會 煲底一聚 招收2人
上季700 不限戰力
有意加tg留名

等下版，有 9 個 pool

見人抽野又中....琴晚自己抽2野都食果...

土鹿各方面都一般 下期九個pool冇野岩咪繼續留石
斷估再下期三星都係火角到時先抽

習慣...當期未完都會抽...抽左8野完左佢EVENT D 獎/ 抽到為止...
點知...武器未中

下期抽埋暗坦齊腳

我都諗緊留下個pool定攞埋20里程好

有課金用有償石做，無課就留新年

我等緊下星期俾多200 碎公主上到5
就RE 左隻74LV海軍佢.....谷哂落公主....
就可以公主暗坦土花火奶 74LV
諗起都硬 ...個即時PVP 俾人屌打多一星期就可以起頭啦

我想玩公主暗坦暗刀報復社會

屌你又中

無土鹿

我搞掂公主先...ORZ
公主暗坦火奶.....奶死人先報復到個社會

咁你唔抽人

3v3 用火奶？

我琴日.....係LAG機同兜圈既情況下....我隻74海軍輸左俾69 火奶

抽到都係放埋一邊，留石抽狐狸

69打你應該r痕嫁喎

2020已經好撚sad 屌佢仲要俾單咁既我玩 我真係屌

火奶3v3好鳩喎公主暗坦暗刀冇死啦
我冇公主擺隻2星土拳都穩1500
係撞堆top100三坦必輸咁解

過完hidden library 都唔係好明。應該係coco 殺咗lupina, 但點解要咁做？Beth 應該係boss但Plague doctor 先係終極奸角？

求意見
火補、尤金、光傘、蘭兒、暗刀 有角無專
暗炮土弓有專無角
公主水狐已連專

有600里程換咩好

火補 暗刀

多謝意見

升左土花無升水狐

你有2粒石

重置土花？

咁真心.......唔夠人打....真係re 海軍土花...
升水狐 暗刀 暗坦公主...都不為過呀...
你有個訓房架嘛

唔打pvp，只係打曬公會戰，卡瑪遜就算

下期新角係咪再下個星期先出

無新3星 好似

下期pu舊角 再等下先知

終於76

76之後就會升快好多

我75之後一次過用哂d卷標咗上86

*76之後

一個鐘10000好爽

其實開圖鑑嚟講係咪開防&生命抵過開攻？
我見守護者基地攻＆血防比例％係1：3-4
但係圖鑑嚟講血防攻都一樣係+0.5％

調轉咗，係3-4：1先岩

我覺得攻緊要D

我覺得...可以掃緊要d

點先有第二粒重置石？

起碼打會boss用途大好多

不過你睇返0.5%都係加100幾only
積少成多

你過左event 1 -1 跟手就係個shop到有得買 個event 包....開足14 日就有第2粒石了
你課埋就有3粒架啦

D鑽抽完角色都升唔切，倒不如拎嚟開時裝圖鑑

隻驚唔係得3v3嘅
土花仲係公會戰主力
唔夠打咪慢慢升
何況74水壺都係打輸公主/暗刀

水孤拎嚟打3v3係練心
High一下冇1/4血

講漏左，係比人high一下

期期買齊

你地咁講....我公主都5星時...re 左海軍先....跟手就 火奶,公主74 ....個訓房隻暗坦又74埋....條路咁plan 先.....之後就打暗刀碎

到時分分鐘又有新meta

咁.....即係....打都打暗坦碎...打到5唔洗訓房...就俾新meta 訓?
btw .....唔連專既meta......都唔係meta 黎啦

教人重置土花

火奶4星69都夠 睇你想推塔定pvp上分
羅馬我擺暗刀三坦都有1700-1800咁上下
係天梯卡緊425support真係唔會優先上74

我第2粒石真係咁做....orz
鬼叫pvp 打輸俾人咩

利申....成日用wifi 都lag
係唔係要換機?

又bin

理論上係, 不過而家圖鑑已經唔值錢,
基地加成遠遠超過, 買時裝開加成變成大佬間些微既差距

乖乖地企係度算啦

3v3睇台仔話用data順過wifi
重置土花咁你gvg咪少左刀
而家海軍公主暗坦/公主暗坦暗刀先係主流
我唔明你重置海軍谷火奶係諗乜
你不如貼個倉同排位黎睇睇先 好難幫你

冇課，基地唔是我玩的

打夠暗刀碎咪RE 土花囉....打夠應該都下個月.....

剩課月卡同通行證 而家都170lv 過左76就快
150又開多幾隊

PVP輸一定唔關土花事,
你話沖前100就難姐, 大師以下土花仲係可以用架

常用呢隊

我都明....成日都係屌個網....
公司係D 山窿位咁...唔WIFI 就電話都收唔到ORZ

問題係re黎做乜
你洗左隻土花 谷完公主 爽夠一期3v3 但冇左隻會戰輸出
下期佢出隻勁普屬你又係企左係到
慢慢升洗乜心急 隻驚咁養生
你而家74海軍土花加多隻暗刀/暗坦都穩定鑽一架喇喎

我就係得白金...先上黎求安慰/指導

真係唔好亂洗角, 我後悔緊為幾百水晶洗左隻土弓,
唔PVP都可以打下團戰, 儲下儲下其實好快夠水晶,
因為唔會每個pool都抽到野練

咁大獲 隻火奶突到一半
我係你就洗火奶 刷返上四星撚就
暗坦你刷緊5星就突埋74，訓練室開到74暗刀
再慢慢升公主 咁你就又有土花打公會王
3v3又有暗坦海軍暗刀 咁都上唔到分就技術問題
公司收唔到嘅 咪7點收工搭車先打

即係...洗海軍練火奶 公主 上74 都唔抵....反而升公主 暗刀會好D?
我公主打剩200 幾碎等下星期先谷佢囉埋碎黎上74 .
咁跟手打緊暗坦...你地咁講...即係轉打暗刀都好好多?

刷緊...都係0/840

仲有....習慣....係車打守望都唔望....掃體就算...
仲有夢模公連要搞

係咪$78+$58

我自己就係目標每星期穩袋雙大師石, 卡馬穩刷13-15樓資源向+兼顧團戰
所以練角就係向補完隊伍及展
海軍暗坦公主 3隻我都有練, 最常用PVP係海軍/公主, 暗坦毒瘤我淨係卡馬會用, 輸出練左土花狐狸暗刀
奶就係一隻5星火奶夠做

PVP 我都仲係用緊花狐海, 係上個星期開始暗刀出哂黎就慢慢轉公主
可以睇場合專暗刀公主海軍, 細場就係用呢隊

你練好練滿其實強度就一定係度, 最後就係睇操作
唔識用你就算暗刀淨劈打狐狸以外都會被撚

其實我同你差唔多 又係一開始好睇重3v3
亂咁洗左堆重置同英晶 升晒尤金土拳海軍 一隻遠程都冇
後尾上到鑽一 發現點追都係唔夠top100堆癲佬玩
返去打公會王 又冇升土花狐狸嗰堆 搞到好低傷
嬲嬲地洗左隻海軍升土花先有日傷兩百零萬
3v3求其上到就上master,係咁撞三坦就掛係到送分
主力擺返係養生等劇情
掃下掃下好快800粒 下期路線又有石送
如果你冇刷開, 暗坦公主都係0/840 咁就公主優先啦
暗坦擺訓練場 3v3就有隊噁心三坦 到時再刷暗刀石

有時唔係技術問題...
係土花互射都要LAG2秒跟手CHARGE 完又重新CHARGE...
已經俾人射到死撚左了...
真係WIFI 親都有呢個CASE 我先會話RE 土花...
但跟返你地說法..RE 左都對件事無大幫助....呢下先頭痛...
再唔係就追左公主上5睇下D 晶有幾多先再諗...

我個Ping 平衡300幾最高試過2000你估我唔知咩
就係出事既時候輸冇計, 正常既時候要贏囉
場場都ping既話就棄驚啦

p.s. 公主仲食ping過土花, 你有心理準備

最撚屌鬼既係.....用黑坦無LAG .....
用海軍卡撞牆
用土花LAG出炮

係 夠上76 之後就直上

其實...你課同你個營升lv .....無關...
個營lv ...睇你有幾多連專3星...

覺醒石包課唔課得過，每日得3場，又未夠打70，唔想用鑽開

開荒頭一兩個月可以課, 不過如果你只係月卡黨其實分別唔會好大
叫做頭一隻快少少

而家兩星都有三星50% 快好多喇
玩得耐當你武器零白箱都里程換左幾把出黎啦

咁總有D 撚樣.....抽幾下就白盒
零課但又好齊人既.....
利申 : 睇下我張PO 果張

刷緊魔鏡鍊俾暗刀
但啲鍊一係低防一係無技回一係屬攻低
如果夾硬要揀大家會揀以下邊條
利申差一條突滿 但斷估都無靚屬所以上嚟問定

鏡飾係咁 刷到滿突再洗利申用緊鋒利槍炮

見你地搞裝.....原來....我先仲用緊69 LV 飾品...
條路好長

而家缺洗石缺到仆街
我有支幾乎全頂槍炮
試過用槍炮 真係好脆
用暗坦加海軍/公主都只係好少少
可能我暗刀未上手 呢一兩日先有

我都唔係架仲有咩係抵課

有得掃蕩刷碎真係好爽

我想掃埋 EVENT

差2LV ....

3v3劈到對面1.5隻當贏睇你拎黎打乜 佢本身都係脆
Pvp就技回 防靠暗坦公主夠頂
打塔打王就換槍炮 你仲要頂屬 會高傷過15屬攻
當然最好梗係洗到15屬攻技傷技回啦
我條光鏡飾洗左30幾粒都出過咁靚

所有x2x3禮包 任課

知唔知槍炮係咩關出我揾嚟揾去得三個

都係隨機進化同道具副掛
主線好似有粒 初初新玩唔識野拎左去隨機進化冇左
而家都未滿突

你可以參考下呢個po囉,
月卡唔駛講啦,
基本上冇活動都會課石既話有x3既鑽石包都算抵課既,
如果能力許可追進度就課齊雙周體力刷碎片
500體個D就係課長用既體力包

呢度有冇人用開暗炮
我已經抽中左六把暗炮專
諗緊換唔換隻人黎升

6把暗炮專

屌我一支都冇, 純暗隊冇佢好難連鎖

暗炮唔改普攻(=土弓)都只會係公會王純暗隊用，泛用性低。如果已經練到一半可以上5星，覺醒就唔好嘥資源落去。之後升水狐土花狐狸暗刀

先買土花個skin再抽就中咗土花

除左恭喜我都唔知講乜野好

新一年啲運返黎啦

咁都唔知祝唔祝你....以後都咁好運好....
祝你...即係你唔買SKIN 唔會有人
唔祝你...你一陣又唔中人....

BTW 點都好下期可以抖抖/武器有未...抽埋武啦

有無巴打比到意見

怒抽武器
不過下期都要追隻暗坦

開親金屬箱都係中佢

新手玩到第5章 抽成咁
仲抽唔抽土花？定留石等新年？

暗劍係一隻連尤金公主都有機會打輸既閪角
用普角唔洗諗

抽埋 橫掂有里程送

密密中喎呢期, 我認住你啦

暗坦下期有UP可以到時先抽,
暗刀同水狐既話如果我會換暗刀, 因為你冇乜近戰角打黃盾會好辛苦
唔太肯定你講咩火狐

未解完里程任務可以抽

打錯應該係普狐狸
應唔應該重置拎水晶？

下普狐PVP/團戰係T0角黎喎 點都唔會重置佢

Pvp啊主要 平時打塔嗰啲需要會轉其他飾
人哋暗刀打我尤金就切菜 我就俾人切
3v3轉槍炮真係脆得制
所以啲暗鍊咁閪真係搞唔掂

每個人都係問重置...定係大家都係玩短期重置會開心啲

咁真心....有重置,玩近期PVP ....有勝利感....
先維持到個 沖動去玩ORZ

好多時候係練度問題，求其3隻74就上鑽

我第一隻滿突就係尤金而家都冇拎出黎 招技太廢
我奇怪啲 用緊槍炮暗刀 暗坦 兩星土拳
暫時鑽一都夠打 係跑黎跑去攰啲
練度差唔多嘅話還好 又未到水壺嗰隻咁脆皮
暗刀跑到有技先埋身 公主都係有機會抽得贏
係都要硬打就冇 焗住要洗到靚屬

我雙大師ok嘅 上星期開始先有
上期係用暗坦海軍尤金爬
尤金招技要食正撞牆 唔係3-4次先入qte真係硬傷
呢個場有牆 有時太心急出技真係中伏
但暗刀劈光屬真心唔覺有被剋嘅感覺
純粹隻暗刀太脆想俾靚飾佢
天梯350又過唔到 無火補

就係識食牆食箱中晒兩野入qte
都係比暗刀劈到碌柒咁先收埋
我本身都係卡325 換走尤金落暗刀
直上425隻火補得四星
呢隻野上到6萬dps 公主都唔驚 係幾撚屈

唔使火補喎

里程任務係邊睇？

土花是咪好撚勁 怕新年出新角仲勁

活動成就個度

以前橫行pvp 同pve
而家近戰meta就pvp爭啲 pve羅馬都仲係神枱
土花夾你土鹿就齊整啲
新角到時再抽 主線你仲未推晒 都好多石送
同埋而家有里程活動任 好抵抽
最後就係新角勁同土花勁冇衝突
你都係要以齊三隊為目標

我訓練室擺咗暗刀 公主就五星
諗住等下期路線圖換公主石啱啱好上到 而家就刷魔鏡
我見好多陣容都有火補咁
應該要等我公主五星先了咁
而家暗坦尤金海軍都74 公主進完突到兩下 暗刀訓練室滿突

THX!!!

我果時暗坦公主暗刀頭74尤金69過左
其實天梯唔急打 冇火補都係卡425

其實土補專有無機會出？

舊果D二星專有曬圖
係佢慢慢出姐

PVP好勁喎招技9開都中 3次必chain

無水晶先會想重置

用得爽咪得，唔通格硬要佢玩隻升好左但又唔鐘意嘅角色咩
不過遲d可能又會後悔姐
最緊要自己鐘意

咁比人屈練度唔關尤金事啦
我公主唔夠暗刀打 狐狸唔夠公主打tim

尤金玩hit and run喎 你同人互斬？

兩隻都唔怕你跑 一黎開技 同練度都食硬架喎
任你點拉 對到公主暗刀都係高機率輸
仲未計好多人擺狐狸剋公主 對到又係等死

頭100都10幾隻尤
點會唔怕 加跑速佢點用技中你

季初top100呢到好多巴打都上到
我自己都係用暗坦尤金上過一次
對帶海軍暗坦嘅公主係六四波嘅
但暗坦暗刀嘅公主真係食硬尤金咁濟
就算對面一下技都唔中 比你chain埋 都係贏半隻
何況多數情況佢都係兩下high邊chain到你
咁就起碼串埋半隻暗坦

If u can’t beat them

因為想拎啲石 趁有里程任
公主無五星差好遠 我應該要五咗佢先過到

一野出5粒

你5關5粒
我5關就1碎都無

頭先商店都出左傳說石
拿拿林拎900石買晒佢

點解無啦啦會有個免費冬季成長禮包送石

活動挑戰第三關又要卡啦
近排先卡完天堂57 依家又嚟玩呢啲嘢

玩完活動第一關就送

Jisoo

想申請, 請留聯絡方法

而家都要等故事11開波先知個劇情係點
可可故事可以睇埋外傳故事同第8章夢魘再估

土花專pool歪咗暗狼專蘭兒專都未中土花專

隻game 讀心...係咁....
下個10抽既專會係土花架啦

隻game 虐心暗黑game 唔係第一日知架啦

一齊加油
我都抽緊

世一女神

今日D連線差到仆街
有咩理由我紅連線 會係我畫面彈重新CONNECT 之後停左我唔比我行
但係人地重可以繼續打我?

平時就算對手重新連線, 我都會出等待對手連線啦

隻game就係用可愛風格包裝
然後餵你食屎（當然唔係指佢垃圾）

想問下邊件好啲

下面差唔多所有數值都贏上面-.-咁都要問?

打左場 對面好似赤雪咁飛黎飛去打我
但佢唔係用緊赤雪

上到鑽發現都係鬥岀技搏chain
比公主用既話 多9%技傷同1%技回
係咪可以彌補冇咗既攻同防啫

所以咪話囉....根本個即時LAG機PVP 唔搞好條線....個分界點就係你LAG唔LAG機.....同你D 人突幾係無關係

除非你係下下都預自己一滿CD就扔, 仲要扔得中
如果唔係CD1%分別冇咩意義

操控性:
Keyboard > 手制 > 手機
原本都以為手制都應該同keyboard差唔多,
今日一試真係兩回事
終於明點解人地D公主海軍咁撚勁

有隻手指係到已經差好遠

我諗....我都可能要買KEYPAD 玩呢隻GAME 了...
個天堂51......我卡左2日

買就緊係買PS / XBOX手制玩啦
51係打咩?
火屎來無+雪人?

要捉10隻人

唔好心急 一路圍住大圈咁行就得
就算佢幾近你都唔好行入內圈
唔係既話好易卡死自己

我....行條gap ....定撞到仆街

*都撞到仆街

防緊要D, 普攻搏鬥機會多
技能你食正基本死硬, 唔差在果少少技能傷

心血來潮抽武器 見到紅條
心諗今次無死錯人啦掛 一開... 無情
Dllm真係好無情

呢Dkeyboard 最好

買呢個combo 多謝ching推介

呢2晚....用電話玩.....明明都唔似撞牆架啦.....
啪 .....跟住坐底左

今次個挑戰4咁易打嘅

過唔到2

屌咩 今日200ping內但係對面個個識殘影

回好血 睇準個針箱郁先行
Btw 好似有得擊飛最後左邊隻怪去踩制 未試過

挑戰3打飛機過唔到

boss戰企死右上

boss都未見到就收咗皮

試左十次先過到有四格血入尾王頂埋phase2就贏硬

我頭先仲戇鳩鳩死咗十幾次 聽完你講一鋪搞掂 正確啲講係企船尾。

右上會中嫁喎

其實只要係左邊不停打圈等個人自己行過嚟就得

第四關點過，王第一招技已經秒左2隻

挑戰4唔岩新手打
利申求其打過左

痴線的

同埋都唔急打
成隊74先入去屌爆佢啦

靠磨

除咗全版子彈同laser要主動避外 其他都係企住就無事

岩

而加唔突係咪最多71LV

過左了，自膠

69

成個event 最難係第2關
最後囉隻5星火奶 奶住過 乜都唔打 仲有10秒剩

我打飛機打左10幾次

巴哈有人用1lv bob過

我飛機打左5定6次 次次見王都2-3格血
見到d人打就知 原來王先最易

我手眼唔協調
又唔係自虐級人士

玩咗廿幾日, 主線到10-1 卡住, 主控公主放咗入訓練室

外傳, 夢魘都清晒, 每日刷公主碎, 條路有無行錯

要刷幾多碎先夠進 5星?

3星上5星要1160

shit 咁係咪姐係最少齊3隻5星+1隻訓練所
先至開始突破

依家先6xx，打到2046

嚟緊活動有得送嘛

鮑伯是最強的

所以呢到d 大佬咪話...頭一隻原3....你睇情況洗唔洗用水晶換到上5....
等你之後易玩少少

谷一隻上74應該最易玩

得隻69暗刀擺咗係訓練室 過唔到暗塔第9層

我反而過到2過唔到3
同時天堂又卡57
好憎隻game啲煩膠mini game
恰我手殘

我又覺得呢啲mini game幾正
成日打怪打得多都想間唔中有啲新意過下關

易玩個啲就有趣
啲煩膠關成日一卡就卡好耐

道中唔好望上面 淨係望住自己架戰機
打boss 就企最左最右 見有子彈飛埋嚟就轉圈

屌你專業守門員？

上唔到top100 咪放分落去
最尾2日先上返1500
大把人都係咁

緊急收人 AllForOne 目前24位
有團友突然棄驚
收一位會打團戰既長期玩家
要求每日打足3隊
入whatsapp group一齊玩
有興趣PM

100-150公會
收一位巴打，要入TG，長期有人吹水
每日最少打兩場王，每日加埋有120萬
兩日唔On 或者唔打王都會隨時被踢

有意巴打麻煩申請後留個名

推

哇屌，冇啦啦少左6個人既

排名24姐, 少左兩個
佛系收人啦, 大佬們慢慢淡出

第八章 個冷將軍出返黎，完咗之後 已通關？？ 咁
第九章又無彈出，應該點打

你未通關

小兩個仲排咁前

呢個數值季尾1900分左右啦

聖誕節好有良心 好易打

下個池無新野出都幾悶 又無新既主線 實愈黎愈多人棄

幾好喎我覺得, 俾中小課回一回氣刷下碎

Mini game 有漏洞 打boss飛去最左上唔會中彈一直射
秒過

有冇人知69lv 去 74lv 總共要幾多經驗？

挑戰第2關卡過唔到 好廢呀我

睇下人地啲片再試多幾次

差唔多二百萬好似, 早幾日點過黎

LIHKG公會仲收唔收人?
公會戰千幾至二千萬傷左右
呢個公會全部死人咁制

有咩要求

狐狸村民的我表示好滿足 有免費50抽

分分鐘冇

#909

送免費抽中白盒機率特別高

我未QUIT公會
我公主暗坦土花74
火補72 火拳69
有D廢角69連專打公會戰組屬性隊咁
68 lv 王每日打到140萬
你收我先QUIT

樂觀的咁諗又送多50里程就係爽

下季留一個位OK?

其實啲晶片有冇特別用途？
可唔可以用嚟買商店啲高級進化石寶箱？

留tg 加你

巴打如果有性趣嘅留個TG？ 可以入住我地群吹住水先，下季你入黎，呢個位留住比你先

Lihkg榮光 有意可申請

75lv+ 350萬日傷左右, 打足3次

@redbean1117

巴打有冇興趣留TG入群吹住水等個位，頭先有個巴打留左言，所以你係第二位

綁左google有冇得 換第個account? 多左個 想俾Frd

RIP

同意

50抽係咪抽咩pool都得

YUP

介唔介意你Share條tg group link出嚟

暗坦我來了

tg: Gt1888

50抽係個個月都有？
有冇話幾號架中

一係你ADD左我先

第70抽先中埋 武器 洗唔洗 抽多野換里程？？
定留下星期 試抽返普狐？？

正常就下次更新1/12 有
梗係唔係個個月有
暫時開game到呢家得兩次

可以, 長期留番十幾個係手升建築

70抽仲未出到土花

>80都冇啦

隻AC 玩到依家, 次次抽起碼都要60-100先有1白盒

分身神運好多又冇課金, 屌

仲要歪撚左
DKLM

真係唔怪得咁多人棄

我想抽土鹿佢都歪左隻狐狸比我

武器里程任都完埋 繼續抽土花專定就咁換算

無課抽埋下期50抽 唔中就換

想知韓服係咪如果用左私人email連ac 基本上無可能放到ac架啦？

今次挑戰4比上次咖啡廳挑戰4易打好那多
係挑戰2睇完人片自己re 多十幾次先過到
為了大波土鹿張skin 大家努力呀

挑2 火奶連專
無腦過....岩d 手眼唔協調既人...
利申 : ME

我手殘
用公主打，re 10次先過到
睇完人地用最強角色鮑伯過
得，我都係繼續掃蕩遊玩算

真心...我用海軍...都嫌佢開技慢車啦...你仲公主

鬼叫無火補咩
下期應該都會allin 火補
雖然應該得30抽+50免費普通抽但唔理啦

辛苦了

祝你下星期第一個10抽中火補....
下個10抽連專

大家咁話啦
題外話
呢排刷3星碎比以前少好多
最常見10體1碎，尋日試過70體0碎
痴膠花

我火奶係20抽連專...都祝你地20抽連專架嘛
都係果句...我都搵夠啦....俾d大家搵呀嘛

下期 all in公主，抽中就直接里程換暗坦

點解我羅馬競技場會遇到啲0或幾千戰力嘅人？

送分 降返落去易贏啲

壓分刷章
最後2日先升返大師獎勵都一樣

好似活動打唔滿160000分，日日有買體

真心....你係唔係auto 110% 打event 70 先 ....呢個先係最高分wo
要追就打呢個....

打唔贏，擺土花土鹿加70%

咁你閒時升返土奶AND 主角騎....
主角騎真心要升EVENT 百搭上分能手

下期all in公主搏突滿武

你抽武POOL?

係 之前啲綠搥仲未用

加油...10抽就中

■ 改善進化石副本
- 將改善進化石副本。
- 可以選擇想要獲得的進化石。（原3英雄進化石1種，原2英雄進化石4種）
- 通關進化石副本時，至少獲得一種所選擇的進化石。
- 在各屬性進化石副本中獲得的進化石、金錢和經驗值的數量統一。
- 原3英雄進化石的獲得期待值略為增加。
※ 在70等副本中平均可獲得1.4個原3英雄進化石。

- 之後新增的原3英雄，將不會再額外新增進化石關卡。
- 挑戰副本將不再提供自動和重複戰鬥。
※ 下次維護更新後，所有進化石副本的通關紀錄將會重置，通關獎勵也可以再次領取。

挑戰副本..唔係不摟都無自動既咩?

幾萬石倒落海你準備好了嗎

下，一隻土花求期加土妖就夠架啦喎

可能佢未升土妖...佢好似新手

0:44 進化石挑戰副本冇得自動同掃蕩
唔知真定假

五星咋喎，除非土花未5星

係時候開晒啲進化石關

正，拿拿林開哂先

PVP打5場斷3場
淨係想追鑽1 都咁難

我7點個轉都lag 到係唔見人地隻土花情況下血量倒水都死

係進化副本無得自動既意思？

我試過打打下對面突然飛到我身邊 硬食大技
最攪笑係前一秒佢重係畫面以外既地方跑圈

留個位下季入得唔得